其實醫院同街好多野都缺，唔止口罩

醫院入面d酒精剩返唔夠一個月， 街就一枝都無，而家好多糖尿要打針的病人都驚緊

保護衣夠唔夠用一個月，好難講

faceshield已經用完消毒再用

大家唔好只問個政府口罩條數， 其他保護裝備都係缺！！！！

無知一問， 已經有好多人整緊口罩廠，可唔可轉生產保護衣，面盾，酒精等等